其實卡普咁撚勁,應該可以單槍匹馬衝入去KO 四皇

我諗黑鬍子,白鬍子同紅髮就唔得, 要係冇其他人影響的情況下單挑先嬴到

但凱多/BIG MOM 的話, 以凱多雷嗚八卦/變龍噴火果種實力,
卡普應該可以同時對付凱多+三災,可能一拳打暈一隻三災,
最後尷生重拳打撚死凱多

或者同時對付BIGMOM+卡二

當年同羅傑合作 贏曬 白胡 凱多 大媽 金獅子 洛克斯
勁到

宜家都廢左
尤其係頂上白胡打赤犬 同路飛打卡二 明哥
基本上op 係鬥血多
攻擊力高係無用

一早講過卡普認真既話
隨時可以滅哂全部四皇

就算係都只係說明左得單個超戰力個體 唔足以增強世界政府統治力